「重要」開花後發現屋企啲水好濁

大家留意吓屋企啲水係咪好濁
係嘅話千祈唔好飲
去買樽裝水
係咁飲啲毒落去唔知幾時死

推

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10

你住邊頭？

總之屋企附近開過花既留意啦
利申：刷牙時覺得啲水有苦味

馬鞍山尋日有人講咗

唔好理住邊頭
總之屋企附近有開過花
就要留意

住狗宿舍？